大台負責吹雞叫人 細台負責吹雞抗爭

唔係不嬲都係咁咩？

而家學生動源，眾志都出黎叫人「直接行動」

民陣按申請規模安排相應人手等大家可以封路桌行

點解比人話係鬼？

糾察由頭到尾都係得響日本果個會阻止人衝姐

日本個個食緊壽司

平行時空呀？

//糾察由頭到尾都係得響日本果個會阻止人衝姐

點會
長毛劉小麗呢啲人爭住篤灰啦
未計民主黨公民黨果啲同你割蓆

蘋果同小麗老母阻人衝呀

小麗FACEBOOK 話FAKENEWS WOR

部分人就宣傳停止分化

班左膠就預告篤灰捉鬼

到底有冇人傾過下，搞到我好撚亂

眾志都衝
唔通民主黨會篤眾志灰咩

邊到有
淨係見到佢DEL左POST

民主公民割席我又覺得ok 真係出事律師黨都願意幫你打官司 佢哋以前話唔幫本土派之後嘅後果令佢哋學精咗

但長毛小麗呢d,長期政治loser 我真係相信呢班人會督灰

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！